[問題非教學]如何用3小時令剛剛認識既女生對你有興趣

有無高手指點
對方是大學生 而我已經做左幾年野
如何第一次見面拎到任何聯絡方法

分享2次慘痛的經歷

佢會返我屋企人既公司
我屋企人叫我返公司認識下佢
利申:非大公司

好傷啊 唔想透露

錢囉

Luxury brand sales樣

Your face your fate

百萬身家就得

想知有咩好自然既方法拎到ig phone no.
雖然我成日對唔同客 但係個人都係屬於內向

條女怕醜到

屋企人有 但我無
但無可能一見面就同對方講我有啲錢

著到風光,食野賣單俾幾千做tips

百萬我有bor

一係做我女朋友，一係俾聯絡方法我。

輕鬆

真心講 靚仔先好諗當街速食溝女

唔係啊 我返去一兩日
所以要速成法